+++
date = "2011-01-24"
slug = "metempsychosis"
title = "Переселение душ"

+++

я умираю, упав в снежную пропасть. лежу мёртвый и думаю: что это я мёртвый лежу, ведь мы живы во всех тех, кого помним. и вселяюсь в брата кирюши чернышёва. а потом и в его обличье умер.

